Ce projet personnel était dans l'optique d'explorer d'avantage le concept
de tilemap et d'animation. Également, j’ai fais quelques recherches pour concevoir
des shaders. Si jamais le shader ne fonctionne pas après la décompression,
je fournirai des images, ou montrerai pendant l'interview.

Les touches:
Croix directionnelles pour les mouvements.
A pour ramasser des objets
B pour courrir
Y pour changer d'arme